特首選舉算唔算唯一一樣連獎門人都冇辦法打和既比賽？

1200人投哂
3個每人400

獎門人自己都奶共啦

反正一早有結果 投唔投真係有分別咩